求下你地 依家出黎

今晚係呢五個月黎最重要既一仗

紅磡多車出緊嚟 大家都快啲出嚟啦

出黎啦

香港人肯覺醒未

出緊呀

好多人都係出面戰鬥緊
幫手 佢地就黎殺到入理大
仲有好多人係入面

太子人想出 出去邊會幫到手？

即刻去救人！！

佐敦方向已經有好多手足,就爭你

理大入面都要有走既準備

全香港人 只要你地立場同我地一致
麻煩依家企出黎
今晚呢一仗係呢五個月黎最重要既一仗
我地贏左 新任處長能力備受質疑 未來幾年亦難以統領警隊
我地輸左 會失去左一批最熱血 最有勇氣既年青大學生
就當係為左佢地 依家請你地出黎
你地仲猶豫緊 請打開直播
好多手足已經外面戰鬥緊
當為左佢地 當為左犧牲左既佢地
出黎 我地好需要你

推

想救理大?
不妨睇一睇